酒店妹摩鐵大戰人夫6小時...老婆房外守整夜 開門辯：只是玩玩

新北市一名羅姓酒店妹，前年12月某日與蔡姓酒客到中和某間摩鐵慶生，不料兩人意外被蔡妻的友人撞見，隔日上午2人退房時，當場被守在房門外的蔡妻逮個正著，羅女竟對蔡妻嗆聲說「只是玩玩而已」！刑事部分，新北地院先前已依妨害家庭罪判2人各4月徒刑，可易科罰金。民事部分，羅女僅願意賠償3萬，還辯稱對方婚姻早已不睦，但法官並不採信，判羅女需賠償15萬元。

判決指出，羅女與蔡姓酒客2014年8月在羅女上班的酒店認識，已婚的蔡男開始熱烈追求羅女，還在同年12月某日羅女生日前一晚，以慶生為由邀約她到中和一間汽車旅館開房。

不過蔡男開車載羅女進入旅館時，正好被蔡妻的友人撞見，立刻通知蔡妻，並守在房門口等待。隔天蔡男和羅女退房時，開門驚見蔡妻竟在門外，3人又進入房間談判，蔡妻問羅女是否知道蔡男已婚還有小孩，羅女回答「知道，只是玩玩而已」。蔡、羅坦承通姦後，3人到中和中原派出所簽協議書，蔡男願意賠償蔡妻換取和解。

不過事後蔡男卻反悔不願賠償，蔡妻因此告上法院。開庭時，蔡男、羅女否認有通姦，辯稱當天只是到旅館慶生，不過法官認為兩人投宿旅館長達6小時，且當天錄音錄影檔案均顯示蔡男向妻子道歉，還拍到房間內有用過的衛生紙團，加上當天兩人並未否認發生性關係，還到派出所簽協議書，因此不採信2人辯詞，各判4個月徒刑，可易科罰金12萬元。

另外，蔡妻對羅女求償80萬元，羅女卻改口說她不知道蔡男已婚，還辯稱蔡男和蔡妻婚姻早已失和，蔡妻縱容丈夫在外花天酒地，引誘她犯罪，因此只願意賠償3萬元。法官不採信羅女說詞，判羅女賠償15萬元。可上訴。

連登仔成日笑球王,呢球幾好波

玩下咋老婆

R下痕姐